願再試高飛的滋味。。。

狗。。。肉

閱

咁都秒到

呢個唔錯

單機的樓主

。。。@joyce

我隻狗睇到依個post 成個身嚇到震哂

ok喎巴打

樓主昏迷左幾耐

巴打好謙虛 有咩改進

剛醒。。。

想識巴打真人

推

小二 要杯高飛狗酒